男人個胸細過女人係基本尊重？

雖然港女心口同背隻好似冇乜分別
但係見到d肥仔波仲大過自己真係幾傷自尊心